請問林鄭係咪一直呃緊潘生潘太?????

林鄭係咪一直同潘生潘太講緊大話?啱啱話盡咗最大努力幫佢地個女攞番公道，而家失敗咗好抱歉，話當初唔想同佢地講事實因為唔想傷到佢地，但佢自己講明明知道修例根本唔會比台灣接受?????